是咪有D人好鐘意乜都錄一餐?錄左又冇幾何睇?

呢班人收埋幾十TB野都唔知做乜9